賭左半年 養成逢盤必賭既習慣 長追曼聯對家 Betting Gor 1001後備post (9)

曼聯搞到我嬴少2皮幾

早講撚左買 薩克達 讓主 5000已袋

推

呢排又去左邊

屌日本妹

屌完有冇轉運

有冇人記得我
尋晚20上到30

今晚繼續

今晚玩？🤤

....
10蚊..
我買左10蚊中左2.7K

我5k落到500..

有冇歐霸心水

終於有谷

求燈俠出水

聽日終於返晏可以夜一夜屌波

求燈俠打救我

咪玩 你都要水

1號快d出2點鐘心水比我參考下

單t
無買埋3重

死肥b 仲未開post?

點睇愛記個盤口？

星期五有得賭埋女足

Sor 我未睇 一陣返到屋企在睇下先

歐霸盡量少注

燈俠呢

我今晚睇都無睇全部鳩pick

All in 中國

B哥又潛水？

Ac米蘭點睇？

想要布拉 里昂

b佬唔開post?

今晚穿左8場4:05主客和

今晚就同你賭運 輸埋就條女都話要同我分手

開左tg gp

同路

里昂回水快過火箭,,

有GROUP?

b哥戒賭?

做乜阿特蘭大個賠率倒水落番去
1.8買左里昂驚驚地

好無目的買左LEON同AEK

盤sir 會出水嗎

leon aek

里昂布拉

火車頭加油

想買阿特蘭大同維也納
諗左陣歐霸邊會咁正路買哂對家
輸既話真係低撚死

...

垃圾九記

阿特蘭大話中立場
但係全場都係主球迷

中立場?

屌佢老母1:59分先俾水
點撚樣買

買條撚

艾斯坦拿
里昂

里昂求生性

原來7左
佢話中立場雷焦艾米利亞起意大利

垃圾里昂 屌

里昂
杯呀

里昂

肯定啦

所以阿特有10分之7主場咁滯

里昂我要半格夠

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

2隊都太公波,唔係無機既

2點乜柒都睇唔岩

布拉好似中左伏...

里昂布拉炒哂

布拉加死撚緊

.....
如果真係斷布拉呢關..
我呢世唔再買5串1..

火車頭乜事

Leon

Leon踢到成pat屎咁柒樣
踢好啲啦屌你老母

醒未啊隊死廢物 爭出線啦屌佢老母

火車快入
買左客客

里昂生性未

盧多布拉快cup

里昂半細穩細 瞓先

布拉加 CUP OK?

又贏餐早餐 里昂

半細

ok

里昂半細完場

屌你啊..
你答NO我會開心D...

屌..
原來同左燈神朋友同路..
仆直了
睇4點既先算

all in 里昂6.5b

火車頭己死

布拉格斯快入

一陣里昂6.5b有無同路

做野啦里昂

里昂反cup佢ok?

火車頭重注客 半客 讓客
IFC排緊隊

我客客已針

里昂cup

all in 里昂6.5b得永生

1 1布拉加

布拉加 GOAL

雅典入埋PLZ

信人不如信自己 成理傻鳩

收起高美斯啦

唔驚佢傷咩

岩呀
都係睇運姐
數咩據 往咩績都好
絕對係臨場

火車頭正氣

里昂廢到

朋友出4隊.
3隊收左皮

西波夜

布拉加 里昂 唉

艾斯7角完啦

唉屌以為自己買左火車頭仲等我鬼咁開心
點知腦殘原來冇買到

里昂換走3個正贏

選

里昂追和比半格我啦

舒列夫12碼都唔入

平手盤 AC同你輸兩粒

屌7C

里昂7c

幾好啊

講真入波大細角球咁難賭
乖乖地二揀一玩MC好過啦

買晒2邊同我追和 好難玩呀

好似三場都和

即場 阿特里昂 2.5/3S 小注✅
即場 阿特里昂 6.5S 小注❌最後1分鍾爆鳩我🖕
即場 阿特里昂 5倍無入球✅私食
即場 賀芬盧多 2/2.5S✅私食

巴迪不敗

點會補時爆架

2場黎

眼殘

😂😂😂😂😂😂👌🏻

真心唔明點解私食都要擺出嚟

馬賽x尼斯角細

有冇即場心水

大獲

一齊追本

度定下場

攞尾彩

唉，買左先見到
A1見

阿1-0

買左先見到

咁樣入

心情有無同我一樣
跌到落谷底

都唔係第一次啦
之前就話波post班人撚佢，仲搞寸betting個場，其實自己知咩原因啦

好慶幸唔同場

私食放出黎有咩意思？ 私食我100%命中（放出黎嗰啲）

私食同事後飛邊樣閪啲？

有咩分別 兩樣都係為咗認叻 事後飛好少少嘅 起碼有張飛睇下

每場波膽

每場波膽✅私食

馬賽快入

咁我雞仔注事後先

拉素同我杯

小心佢同班信徒一齊屈你係波post狗啊

拉素請你停止刷角

有無手足同路，皇家蘇斯達 重注14.5細

0比0 開到成行成市 14.5細有啲冒險

得1.46

咁又唔好拉埋一齊講，波post班人撚佢都廢事啦。下次開post咪借betting個名啦

建議手足自己開返post，廢事betting哥個名比人騎劫

連3角嗰陣入左，有1.6

岩啊
盤蛇咁旺，自己開個場刷下歐賠益手足，日日都私食贏幾皮

祝勝

勝彼德堡頂住啊
開埋大波就最好

韋舒亞靚到

9c

2.64 細注14.5B

入左細注1000 15.5s

唔知有冇機會

下半場唔好刷了

5串1 差馬賽條仆街

同路
皇蘇10.5大
阿 -1
馬賽
紅星

快撚D啦馬賽

垃圾馬賽，快撚D入波

屌...有無咁撚多角，補撚左17.5s都驚緊

16C

心死
另一條4串1差拉素反CUP
機會仲大

唔好放棄 叫到最後

尼斯做乜鳩
半1全9

剩斷馬賽

有咩on9得過去補飛即刻入波補唔到輸全格？

尼c 半1全9
頂撚到個細

幾時都話即場補飛係好on9行為

仆街馬賽，又搞到無賭過咁

啱啱瞓左 醒一醒睇一睇屌 我買細左

仆街馬賽
仆街

你中左兩場超超高水-1架啦喎

里昂角大輸剩allin
以後唔玩呢d垃圾波嚇到差d賴屎

烏雞

一世都唔會再買A米
垃圾隊食撚屎啦
上次條八串一 差佢一場

燈俠同路

係我唔夠運差一隻

2條飛買左 先見到燈俠 話好

好彩琴日放假無賭

10點客大船?

墨假...

原來我師傅燈俠要左馬賽

買完立即心灰到

我琴晚買完訓左 都係岩岩先知

啲歐盤好似去哂主

....

等即場8.5大

客 入起上黎 大炒啵

比你記得我中左次烏雞

第二對榜首

學人話齋買大好過買盤

我守龍又話你G咩

跟左你對家 半大

改左平手盤

是旦玩 一餐飯換兩餐

3點鐘有兩隊大媽斗波

10:00 主回得好勁

原來俠哥買左馬賽

提格雷斯0/-0.5

你未轉盤買？

10點讓客係咪賊船？

擺低一場 堤格雷斯

堤格雷斯 平手 愈回愈愛

買埋-1拉

認真咩

狗會繼續回飛啦屌

習慣黎 平注加5分1 -1 贏兩球咪當收兩注咁

燈俠 ？

半大全大

0.5/1大

主盤同路，本身諗住未轉盤就直屌主勝

買左客了

無即場角

。。。。。。

唔俾你贏錢

有即場
咩都有

仲未開?

係咪真係咁易贏，係既話呀婆都識買

墨假最緊要識補飛

現場好大雨
細波角細cashed

開波未

大雨先角大啵

愈回愈愛

蒙特雷

半大已針

0-1

蒙特goal

針 0比1

客1:0
客主28倍準備

Keep 到完場ok?

你個名

盤sir對家又中

唔撚係班呀婆真係買哂下盤嘛

屌 有無咁撚快入波呀？

領先一球求遠都係最危險

墨假記住補飛

睇唔明個球點入

Fatfat了
下午重注中國大媽

半場反cup可以嗎？

補主2 博半大

個龍自己拍入

個龍打假

落後一球永遠係最安全

自動導航

你冇聽過咩
利申 買左主

墨假阿假大忌

快半大 唔係就要去ifc

入多粒plz

1/1.5 b

盤包蛇

識波 仲有澳假

不過蒙特雷係全墨最正氣果隊

臭閪

豬包

快撚啲入波啦 買左3.5大架

角呢

盤蛇燈死人

咩網黎

上場又係領先 追和 再比人cup

依個都唔知 不如戒

笑撚左有Bug

挑戰你地位

屌你老母盤蛇 燈主隊 on99

心痛包包😔😔

書包

你食屎啦 人地私食補飛贏錢 輸個盤關唔關你事

墨假

呢個真

書包搞我哋盤蛇

師兄心理質素好好

半場1:1 下半杯

主隊杯啦屌

主12m?

似 主12M

追你對家真係無錯

上呀

半大goal

1:1

有角未

11

主2 中呀 半大高水

1:1 杯佢老母

G持！

客3 我要客主就滿足

半場cup佢老母

今日飯錢

又想nba

講完唔記得買半大

Gel定先 唔夠敢買1.5大

快撚d

拎出嚟鞭屍

有咩好鞭？

拋書包

杯佢

半場2:1

可能尾數黎 博下運

順鳩up 其實都慘就咁輸左成k

講完唔記得買dllm

cup佢老尾

本身買左3k 上盤 買多1千反杯 睇好主贏

快啲12

可能你買就唔中呢

贏左可唔可以煮個火腩飯黎食

求教

不如走啦

原本賭左半年都唔識，豬多左，就會想知點解賠率會估到波，google 下學下啦

新手想學野都要走

而個睇賠率叫咩名

球探

易勝

多左人識睇>莊盈利減少>改變玩法
結論 唔會有人教

李天命

騰訊

角大又死

改變玩法> 多左人識睇>莊盈利減少>改變玩法

半主又無半客又無 連個天都唔鍾意我

球探又冇撚哂啲比賽進程睇 屌

呢場會唔會有rc呢🤪

得個3個角 角大已死

學到野了

賭球連球探都唔識
唔好撚同我講你開住馬會app睇入球同角喎

我係咁睇嫁

有冇人主3

me

下半2:1 3:1

下半刷角啊

all in 波膽 1:3

用360
球探我識但睇網頁版，佢果個原來app版面唔知係球探姐
p.s.你d口吻好似我公司d老屎忽，人生出黎好似乜都要識咁 諗返自己當初未又係唔識

我真係識少少架喳
露左底

留tg

365識唔識？

人地睇落先啱啱讀中學

識
但唔睇365

Google賭波 頭幾個就係到

佢識球探，一定唔會係中學雞

而場d角好難買

入7.5b 去到盡！
p.s 唔敢入

7.5b

等6.5高水入dd

已入7.5b

半主jump

想入普之谷，點申請？受夠了

x2

同你哋好能熟牙?普谷係你哋最憎既波post狗牙

我新加入 乜都唔識 冇人憎

Show Blocked User - 成熟到底要像誰

開番個b之谷
唔係
盤之谷

加我

5c 刷角了

喂你冷靜d

-3c

波台班人已經成功搞走左b哥
盤sir又唔會理你地
仲入黎刷存在感有意思咩

支持

B仔唔係掛住食欣宜咩

笑4我咩
盤蛇頭狗

當初咁咁支持開tg
依家開囉

我要角

呢個穩啦 我想買個陣就封左

其實之前班人入黎搞完事之後幾可見b哥屌波

條撚準備都唔知係幾多個post之前見過

邊個搞走。。。自己輸叫搞走

鷲哥又贏

邊係狗
自言自語啫

Betting真係走嘅話，條友自己心知原因啦，況明，Betting點會走，洗幾日底就返嚟，今晚分分鐘已見

屌原來係你喺盤蛇channel出水

兩隊是但一隊入波啦

是但入多球啦 2.5大已死

擺明搞分化啦
隻一仔同盤蛇fd底
當初開tg得佢撐

法國神鋒廢撚到

客遲早紅一件

唔理啦，我想賭波呀

一輸開

跟住就一個買上，一個買下，總有個tick，fd底定傳心？

主肯入未

我又估唔到你咁諗我
1仔同我出都係separate咁出
同路又有唔同路
亦都唔係成日揀同一場
我唔明點解你咁諗

主上呀

既然我係b gor潛既原因
咁我以後再少啲出現
btw自從有channel已經少出現好多

停c停左好撚耐

班人要jer總係搵到野講
冇眼睇個post

C

盤sir channel係乜 想入

咁都好嘈，專心賭波啦

又關咩事
我諗bgor未病好
早兩日 2點就訓

B GOR有句講得岩
大家既敵人只有馬會

7.5b 2.22買唔切

無錢賭咪嘈下

贏硬

一仔話係波po9搞事 搞到bgor潛牙
快啲開tg chatroom 啦
你恨左咁耐😂

客隊入未...

賭錢係咁架啦 包win先買?

你都實再開post，唔好借Betting個名啦，應該仲有人氣架

Fuck 2-1

臨尾爆2角 輕鬆啦

書包睇得起盤蛇

FAKE

炸好似

入左都吹翻轉頭？

波台班人鳩jer 有波屌既時候我都唔會理佢地
但屌開波既巴打都咁諗 仲要話我同人夾水出 呢樣真係唔知比咩反應好

我只可以講多句
係channel出既心水同我以前係post出既心水無任何唔同 亦無任何居心 我只係一個返通宵工既賭仔 想同大家屌波

結界

客撚死me

講呢啲

躝番入老母個閪啦

nice

咁都叫jer

腰砍左

屌 炸乜9 主繼續上

屌 再入

既然係咁 我就唔開
真係覺得係咁既我就做比你睇
波台班人咁諗我理閪得佢
但你都咁諗我會反省下

夾水出有咩好處先 R撚哂頭

咁super，咩事？

有條fake狗落場裸跑左廿分鐘

Channel 好少睇 可能係因為單向交流
會冇左揀上/下盤原因 呢個先最重要

Show Blocked User - Gel頭俠
忍你好耐

咁又腰砍得太遲

刷2個c黎

假分狗一早block哂

8黃8角

tg ch page 1

痴鳩線 角呢

訓 唔撚睇

主入波啦

一早貼麻

LM

連4個c 爆尻佢

打和了

波台咁多有錢佬

卡牌遊戲

幫你叫 我都買左主

咁撚多黃牌 又唔入 又唔刷角想點

勁，希望巴打中

大注黎大注走
唔洗唔開心 表面野黎
乖

好

主屌多粒

牌多過角

1:1呢個比分唔錯

主 出絕招啦

主能夠？

有紅啦

2:1就更佳

客rc

連4c

10c了

fatfat

主快入

block 7 你

21 未

RC 係一個訊號,導演印好劇本

咩事rc

主快啲強攻

買左7.5b傻撚左了

仲有6分鐘,劇本到

快

你入一球真係值千金

主能夠

球證買左角大 嬲嬲地

連4c 就有人針了

墨假劇本

刷2角黎

主rc

主都紅

假波

rc都1-1埋 Super

74分黃 88分鐘紅
就係為左補時輸波

球證：你班仆街唔撚刷角 紅撚曬你地 臭閪

膠

半大全細

屌 主做乜鳩 好彩冇套餐

比分 1-1
c 3-3
rc 1-1

曾志偉 gif

主都Red埋

北韓女足追數算

角細

Super 角細入球細

1-1

6c

ft

好mean

大左 黃牌

屌 打個和 走盤

gelose

班仆街葡萄人贏咁多

贏半

12張黃牌,兩倍角

今朝有人話半2全2

狗會最後平手定平半？

完

平

平手

鷲哥

利申7:45買左平半

輸

半平入撚左 輸半

嗱

下場會更好

你輸嗰半注去左我度

但一早入左7.5b 1.7

要不是12m

我幾驚佢真係cup

補飛買反cup個位巴打

要不是主隊龍門on9
你地輸左啦

唔係客隊龍門廢
你地輸左啦
on9

如果唔係炸左就贏了 一陣再追數

得喇唔好嘈
槍口對外

發現自己好勁，有平手唔買，直接3千主勝，完美地和波走盤

同行如敵國

北韓女足 all in 點睇

睇定d先

all in
我地最多輸錢
佢地就輸命
抵！

想買泡女

all in中國對家

讓球客勝已買

平半盤無咗，轉咗半一

金仔隊私家雞噤勁既咩？讓半一

早買早享受 一陣半一變低水

推一推手足意見

點解咁有信心

3點鐘大媽對大媽，應該買邊隊？

In金仔 we trust

金仔d導彈準備好

忍唔忍到365都冇得睇先

作客點會無得睇

角球提示

iOS only

第1條lin

打得飛機多

正喎

冇錯，2.15我都重注左

已經低左

2.08照重注

想重注中國女足

依家得番1.8X

唔會又轉盤呀？

轉平半嘅話想入多少少北韓

有啲驚佢開唔到全格半一

難d

全世界都中國對家

幾重

2.15落到得番1.78都唔轉平半

買左5千

我尻估

飛

點轉平半 就來轉1啦

岩 自膠

跟 10分1

訓左陣姐，由2.15落到1.78

金仔

我半一高水小注買左北泡
有d想重注中國

算啦 北韓食撚硬咁既勢
買多少少北韓 最多咪同全世界一齊針

邊度有得睇女足

咁大注

狗會係咪知泡女分分鐘係最後一場波

落咗8.5

讓和 買唔到

咁大定細好

兩隊一樣咁廢

見到北韓禁住屌

呢場中左 隨時今晚7點先收到派彩

中國條後防...

角細跌得咁撚快

澳假買咩

8.5s la

北韓8成控球？

屌左東亞女先

同求

澳假已經連輸5場 正仆街
最好彩果次係領先2球 拿拿聲補飛
完場俾人反杯2:3 仆街澳假

成8成5

個角細

Thx巴打

擺明上場勝利

女人踢波係咪唔識落底線

中國仔係咁鳩叫中國精神

玩技術係唔落底

針，仲未入波

6.5

咁照買細

無啊，大注嫁，北韓🇰🇵入兩球唔該

係 買山雞俾人cup

女足好撚正

對波

金仔d女加油

.....

成班好似3 40歲呀嬸咁

禁屌冇波入=對家入

轟佢老母角大

巴打，你係馬會度睇?

邊邊踢得好d? Allin客ng點睇

屋企

個apps係咪廢㗎

你個野壞左呀

係真係一角都無

女足真係黎搞笑

8.5s

入唔入1.5b好

買左角細真係等收錢

一陣澳洲佬咪差唔多

加油加油

好似開始冇氣

主垃圾 客嬴身體質素
入唔入到波就唔知 射親都炒波底

佢咁搞法 點敢入角大

等5.5入大

笑左出來

你肯定？ 有冇女足角球紀錄睇下

中國個龍正到

女足連詩雅好易爆3 4隻

大媽比金仔捉住黎屌

其實根本冇咩點爆 咁快冇力

個龍踢出半場都唔過 清波清得10幾20碼 女足真係得啖笑

咁搞法可能得兩角

01

最好0比0完場

韓女入未

屌

0:1 蝗國好野

你嗌多次得唔得

又豬晒 2x1斷馬賽

感動

你角細咪中撚左囉屌你

客可唔可以入多粒

入多粒畀我買性誕禮物plz

兩隊republic

0:1 即刻換人 10out 11in

半大 ？
同路

屌你 都唔知踢乜 睇學界仲好睇過佢

我買左半大全大 -2 快

閪波最好賭無得估

泡成班男人咁

買左半大同路

4.5s 2.08賠已入

半大大船 希望唔好沉

支那果然係支那

30分鐘未到開4.5 第一次見

客2有1.63

半場會唔會開2.5

客入快

2入

快手半大全大啦

0:1

4.5 2.01
1分鐘已有逃生門

3.5了

4.5B 2.22 $500

2.22
原來唔係逃生門 係富貴門呀屌

差d 0:2

入未

有睇場波就一定唔會買角大

8.5s, 5,5s 好穩

信班女人刷角

留名出2.5b

咁都開到就當比你抽水

係 主禁區都去唔到
客就飛機多

全場3c 都難

中國個7號成個歐偉倫咁既樣

追客ng仲好
100蚊起家 隨時456

女人唔知咩叫角球架

發達都似呢鋪

後悔入少左角細

客盤，唔玩大細

等開2.5

3.5先開始有阻力

北韓又換人 30分鐘換兩個

唔限換人人數？

換人刷角？

2號換3號 後衛黎 唔知想點

個球場係咪冇撚左條底線

冇入球唔知幾時爆呢

聽日都派錢，蝗對南泡

北韓中間去 唯一走甩就入左波 其他俾人大腳清

咁成場踢乜野

客13號拉晒西 差d入 兩個波位到

半大已死

踢唔刷角既波

大陸1c

主有1c

1c

屌你老母買左3.5b
又邁進一大步

北泡入多粒啦！

個角開左成分鐘

主cup 未

屌
我買左3.5s

買左波膽0:1 同0:2

ys 快穿盤

半大呀😭

中國開始鳩都入禁區 好似唔錯 北韓有d亂

9.5b 表示同意

買左0:2

刷角啦

完😞

HT 中國0射門

中場休息，刷唔到喎

半大死亡

求下客ng

有機會架 其實射中就有 個龍好似豆腐咁

Gg

中國真係搵次睇得既攻勢都無

1c 完場

平時啲女足好撚多角，今日食左咩屎

入左客ng 推
諗住半場前都會收蚊

下半場，角球雨

講明馬賽x尼斯角細
中一關有撚用

我以為你馬賽同尼斯兩場角細

4.5s

3.5s練心臟

我冰撚住

只求五角

4角比你 唔角唔得

5角

求客入

收到風下半場10隻 補飛啦

熄俠4點50買唔買

求下你出水

2c

射9中3先入1粒？咋咋林入多粒畀金領袖啦

屌有射門未呀屌

去呀屌您老味

北泡入多粒啦

屌你北泡

支那冇氣未呀

對沖執$100 算
得二角

北韓🇰🇵入未

6.5s 穩到

3c

4.5s bomb

而家幾多分鐘

北韓

So funny

中國

祝4c 完

阿德11.5

好黑心。。

支持3C

北泡 睇得你太高

射11中4,肯入多粒未？

中國下半場醒左少少

中國妓準備入

北韓單刀博唔到12碼

唔好玩啦

1650？

大陸做到0射

班友無踢過

中國第一次攻門 十鳩幾碼頭頂 無雷公咁遠

墨勝

可能一射就有...

冇咁易大肚既

冇人當佢射波wo

金仔好畀面雜總
對親都係贏一粒收工

希望比面雜總和波

走甩左中國2打2 傳中俾人block9左

4c

最後直路
4.5s

仲有幾耐完

正

10-12min

live 77' now

北韓快腳入多粒

又有澳假

0-2

3.5 cashed

02

通常加時整一角

77'51 0:2

我好開心呀.jpg

Goal

高水買真係早買早享受

金仔我愛你

GOALLLLLL

半格都拎唔番，大陸妹好野

冇人玩澳假?

艾加

金仔係咪玩嘢
一粒到完場收工算

我個低水ng
諗住推 而家收得蚊來都77"

夠啦 0比2完啦好嗎

都話早買早享受 高水半一cashed

上

唔好再入thanks

主盤

1.62水嘅客ng終於入 嚇撚死

依家幾分鐘

0:2波膽度左好耐 整多粒角先

16:49

我正式宣布北泡係足球大國

女女女足大國

正契弟

得閒刷角

悦悦

蝗國真係可以一腳都無

5c

4.5s 頂唔撚住了

4.5 cashed

做番wechat雞未好 踢咩波

支那個龍好似幾靚

澳職無人講？

叻

屌完女先啦

未開波

個個顧住睇女

半一高水cashed

0比2 頂住呀

你贏咁多你派俾啲大眾

睇完女足再睇澳職個觀感真係fit哂

係咪冇人買澳假下盤

5角完場正仆街

多謝大家，大注轟左女足

10

同路wo

勝利FAKE?

肥肥

炸

點解fake

好彩詐

早買早享受

勝利快入波

炸你老母咩 買咗半大。。。

應間又有日本妹買 大家係時候了

Gel

勝利俾人禁住屌
買左上盤似中伏

我收兩注 唔仆街

金玉美

角球又死

德

Hi邊位

又要屌反杯

啊德

屌，又輸

又要杯

唉

阿德fg 輕鬆到

客主

杯

我德

阿德一定duck

那那林整多粒先

唉，戒賭半日
今晚先再屌

老細，我要澳假四寶飯！

勝利快反 cup

屌幾時派彩

SAM加持左主反勝
自己諗下買咩

閪sam買反勝

客Ng All in

下盤cashed

四口買左咩

下盤 2.5細

下盤同路

希望唔好再入

同路 下盤 3.5s 11.5s

跑去馬會買
買完就入左

唉死仆街，輸都冇角

覺得勝利應該同上場一樣劇本 2.5S有D危

澳假，你同佢擔心角

半大

唔炸 大撚咗

馬會9.5，，睇死冇

女人閪波仲未派

勝利應該都輸盤啦
隊波都唔多正氣

8.5

7.5就入b

點解狗會肯開派錢波 合埋眼中國對家就收錢

上場國足冇開

阿德第二球
小注

完場未呀

7.5b 是夢

因為好多廢老撐共

墨勝係咪交叉得？

半大未

廢老先精 個個係度叫中國上
手拎一疊對家飛

屌你仲未派

班蝗本身都狂屌中國足球

今場未有red card?

勝利就有嫁喇 好撚鍾意拎紅

紅牌勝利隊

入唔到低中位數角大

等8.5照要大

12m

澳假好興紅

澳假勝利特別興拎紅 之前買佢幾埸都紅撚左

Miss

好撚彩

邊隊12m?借問聲

屌你老母半大

輸波勝利隊

炒埋12m 我屌

2.5細有D運

主

12m都唔入抵輸

撲到中柱

勝利？ 成隊都柒嘅

哈哈 笑撚左

真燈照住

班友又想客主？

沒了

個41號ON99

成日撞埋去